九龍有無好食的韓國料理

忽然好想食韓國嘢

唔計韓燒

Nene chicken屌打啦

呢間堅唔錯 樓主幾時賞面食餐飯

mk咁多人又mk

Chicken pocha

有

尖沙咀好多啦

Outdark

Outdark +1

韓式炸雞有無介紹？

有無黃店韓國料理？

有

但5會分享

😑

黃埔站附近都有間

星星 佐敦

韓國料理本身就唔好食

唔覺 韓國料理幾好食就真

真,根本就係啲窮到冇飯開嘅菜嚟

唔好花心機喇
全地球都唔會有好食既韓國料理

推爆

實好食架。
但食完隔日即時肥左1KG，痴撚線。